手動隱藏垃圾facebook page洗板教學

係你朋友留言時會見到個post右上角會見到有三點

按下三點再揀隱藏垃圾facebook page的所有帖子

日積月累，呢d 垃圾page就會越來越少

係你朋友留言時會見到個post

按下unfriend

日積月累，呢d 垃圾朋友就會越來越少

係你朋友留言時會見到個post

按下unfriend

日積月累，你會發現你跟本無朋友

得返百幾個

樓主係老人家 ？

有啲fd見到免費windows/office衝去留言
咩52折居屋點解住唔過又去留言
真係想屌撚醒班on9

最憎係心理測驗個d

前世係做咩/ 點死嗰d
真係隔住個mon都想打爆佢

仲有人玩facebook

我發現block左一排呢d 垃圾page，真係少左好多出現係我facebook

諗過開個廢ac入個page留個言
再post個答案喺comment
倒佢米

太多人留comments會淹沒你個答案

幾年前開始做呢d嘢
而家脱哂節d人呢排興咩都唔知
我個feed已經大部份呢d資訊page都唔會再出現
不過呢d垃圾資訊唔撚知都罷就

開多幾個ac

朋友post 係咪多左？